[JJ插沙求教] Java return array?

Leetcode 26
點解int count return output會係array?

judge 錯？

post 埋條問題出來？

可能requirement係剩係check nums up to the int returned?

你個function改咗input個array
佢再用你return個count去slice？

> It doesn't matter the values are set beyond the returned length

此post 已完

Got it

下次讀多幾次題 唔占用網路資源
多謝咁多位巴打reply

你睇多次個 Clarification，有埋 sample code 話你知個 result 點 print 出嚟

唔熟Java，不過你array有remove到element咩?
我當你最尾兩個重覆，所以no action?

佢係讀緊run完你個function之後個array嘅value

唔係你return嗰個int

應該咁講
佢係睇行完code之後個array嘅頭(count)個數

你modified個array in-place

自己唔睇題目...